[世界大戰]究竟邊個先係牛奶樂

同女朋友食飯
講講下話牛奶樂啲牛奶味好正
我話牛奶樂眀明係朱古力味

大家一講牛奶樂會諗起邊隻

正評:朱古力味
負評:牛奶味

右邊叫含 ! 撚 ! 樂 !

未食過白色
你唔講我都唔知有

咁世界有分白鳩同黑鳩姐ching